Підключіти бібліотеку Redux.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework3.

Технічні вимоги:
Підключити бібліотеку redux за допомогою redux-toolkit.
Після отримання масиву даних за допомогою AJAX запиту, записати їх у Redux store.
При виведенні компонентів на сторінку – дані брати з Redux store.
При відкритті будь-яких молальних вікон - інформація про те, чи відкрито зараз модальне вікно, повинна зберігатися в Redux store.
Запити на сервер повинні бути виконані у вигляді асинхронних функцій використовуючи функціонал createAsyncThunk.
